\section{User tests}
\subsection*{Begin handeling}
Voorgaande van de user tests zal de volgende handeling voorafgaan. Worden de test achter elkaar uitgevoerd kan deze handeling eenmalig uitgevoerd worden:\\\\
De gebruiker zet het systeem op in een gemiddelde ruimte (ongeveer 50 m\textsuperscript{2}). Vervolgens wordt het systeem geijkt volgens de handleiding.

\subsection*{\reqref{req-us_must}{req-us_must_1}}
De gebruiker activeert een geluidsbron vervolgens laat het systeem de locatie van de geluidsbron zien met niet meer dan 1 meter afwijking.

\subsection*{\reqref{req-us_must}{req-us_must_2}}
De gebruiker activeert een geluidbron vervolgens laat het syteem de locatie zien in een 2D vlak.

\subsection*{\reqref{req-us_should}{req-us_should_1}}
De gebruiker activeert een geluidsbron vervolgens laat het systeem de locatie van de geluidsbron zien met niet meer dan 1cm afwijking.

\subsection*{\reqref{req-us_could}{req-us_could_1}}
De gebruiker activeert 2 geluidsbronnen, vervolgens laat het systeem de locatie van 2 geluidsbronnen zien.

\subsection*{\reqref{req-us_could}{req-us_could_2}}
De gebruiker activeert 1 geluidbron. Vervolgens laat het systeem een 3D locatie van de geluidbron zien.
